民建聯B隊「保民聯」吹雞十一慶國慶！！！

唔好以為改咗名就冇人認得你
而家喺十一搞慶國慶就一定係鬼啦
連登仔快d入去屌爆佢地

推

垃圾

屌

屌你老母賣港聯

收嗲啦

班仆街

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

國你老母慶

屌，衰撚過民建聯

賀佢老母

要投保民聯
香港玩撚完

可恥 民建聯靜一排就改個名再出黎

帶啲火魔法去賀佢老母

真

揾人斬撚死佢地

唔好以為認唔到你

搶住上位，衝出嚟柒，食撚屎啦保民聯

一陣成班福建幫出黎護航

國乜撚野慶

收皮啦
支那正垃圾

國殤！！！

垃撚圾

食屎狗，皮已負

記得入佢facebook到屌

入fb屌到佢地仆街
唔好比佢地fake到

咪放垃圾野上來啦

入去開佢地波啦

收皮啦民賤聯

又係民建聯
屌

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

北角集隊喎

仆街啦B隊

北角屌你老母
保民聯屌

可恥！

推
唔可以比民建聯2.0成氣候！

屌你老母賣港賊

正wo.
去愛國活動唔使 不反對通知書。
希望佢哋中環都搞番個

f

無恥

屌你老味

幾時慶祝70個70歲？

麻煩你哋貼到成地國旗
想感受多啲國慶氣氛

收皮啦

咩保民聯
自己玩啦 咁愛國丫拿

奶共狗

屌呀

個名好撚柒...

領汽油彈屌鳩你老母呀 保民聯

10.1 國殤有乜好慶祝?
10. 10 就話姐！

真 快d入去屌爆佢地

叫我收爹冇用
要入去佢哋Facebook屌柒佢哋先有用

賀你老母咩

希望成功壯大 到時建制內鬥就好睇了

屌完有獎勵!!!!
各位學生放左學肚餓
記住去龍門冰室食個下午茶 (出示學生證免費)

返工L都要去食多啲
老闆真係黃到出汁

食屎la 冚家鏟

賣港聯

斬手足斬得你地咁撚高興，10月1斬番你班仆街

push

垃圾建制b隊
改咗名就當洗底

咪以為轉左個名就唔係民建聯呀

民建聯正仆街！死全家

最撚高尚既讚美
利申藍絲

屌你老母後生仔女有人唔做, 做共產黨隻狗, 唔好撚再POST 係連登啦, 死返去鄉討

On9

屌你老母咪以為改左名我就唔知你保皇

選舉將近 又出陰招呃人

S

，

做老千梗好搵過皇帝

咁hi早 係咪唔俾青年人愛國

民建聯二隊！

保民聯我屌你啊
乜撚野國慶？

屌你老母 唔係諗住掩人耳目呀

屌你保民聯

九點幾咁撚早, 去既都係咩人

Blocked

已開

千祈唔好比啲藍絲屋企人見到

。

仆街，死開啦，唔好係連登呃票

香港多有錢人唔好咩，有錢就可以建設，建設就更加有錢

屌你老母民賤聯

一定到

[行動方向]十月一之後重要日子

垃L圾。

食屎啦保民聯

以為改名就冇人知你係保皇？
推到全部人認得唔好投比佢地

推到班藍絲收皮！！！！檢舉個page!!!!

今時今日仲有心情慶祝

在場的都是人肉沙包

你唔幫手宣傳跟本冇人會理佢地

仲唔快啲幫手宣傳
第一步係入去屌爆佢哋

啱呀 所以要入去屌爆佢哋

入去屌爆佢哋先至係王道
唔好俾佢呃到人

得啲藍屍食屎狗先會投呢啲垃圾
呢啲咁嘅親中政黨絕不會有好多票
仲国慶 仲衰過何君堯

日日死人咁面口又好好咩？

仆你個街，有無人個日一齊去反佢地

何君堯呢啲真小人固然係仆街
但係保民聯呢班偽君子 係仆街中嘅仆街

組隊組隊 一齊去踩佢場
賀佢老母咩

屌你老母民建聯

班on9仲未知時代變，以為個個都係廢佬，等選舉滑鐵盧啦

時光可變世界可變
搵錢始終係王道

一票不投民賤聯

推屌你

咪以為改名就認你唔到

正仆街

入唔到拔萃正仆街

睇死班藍屍唔夠人投呢班極度親中嘅保民聯
到時候就係我哋黃絲嘅天下
就連民建聯都出曬banner話幫我地手撤回逃犯條例 變黃左
得保民聯仲日日話我地暴徒 收皮啦

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

建設派賣港仲賣得勁過建制派

屌 又多一隊舉手機器

十一國殤，血洗北角

暴政發大財

屌柒民建聯 匹夫有責

十一北角賀國殤

笑左,出選c05?係筲箕灣未見過人

有 掉佢老母雞尾酒

民建聯自有鐵票

票投民建聯
香港玩撚完

慶你老母

垃圾建制派
食屎啦

肯定踩場

含撚啦

民建聯B隊

屌你老母 建制B 隊 可恥

到底啲人以為係講笑定點樣

呢件保民聯真係民建聯B隊黎個喎

上次睇live 見到自己人又屌藍絲又屌

可恥 最憎民建聯扮晒嘢

呢班聽講西環契仔來，
小心
佢地當選就仲PK過民建聯

10月1日 任務之一: 全城黑旗

十月一日．全城黑旗
無論集中定分區，不能失焦
十一既焦點係中共
舉黑旗、戴V煞、摺紙鶴，全部都係good idea
分區既話，掛黑旗、掛紙鶴、塗鴉等等仍必不可少
黑衫，黑旗，賀佢國慶
塗鴉、口號希望都叫多D針對中共既口號，我隨意brainstorm下
中共國慶，同佢贈馨
中共殖民，害死港人
自由必勝，暴政必亡
只做香港人，不做支那狗
我要真普選
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街街
入post 有大量圖可以用

好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗V煞嘅畫面

垃圾！

藍衫賀賀佢

保皇黨

唔係嘛 又想呼風喚雨

死pk

咪撚share呢堆二五狗啦

千祈唔好話比藍屍親戚知有“保住民建聯”呢隊b 隊

一定要踩場 又多隊保蝗黨

親支死全家

唔好以為改咗名就唔認得你

垃圾賣港

清佢場

一齊賀佢老母

屌又係華記正撚樣

笑死我了1

Fuck you

屌你老母保民聯

禮義廉B隊

垃圾 藍絲 一票不投

藍絲

p牌都知班西裝友仆街
懶係專業咁
實情又係民建聯

agger

假條撚 全部奶共奶到顛

北角
會唔會有fucking pong

真呀

JENG AR!!!!!!!!

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！